[重開]你點我唱

之前個post:
上個post 淨係話唱一晚，依家想繼續玩落去
唔知幾時會停，有時間既盡量唱到1001啦(應該冇可能成500首咁多 )
今晚找唔到數架啦，聽日先會開始找 依家開定儲貨咁解
利申:廣東歌/國語歌

無盡 supper moment

朋友二號

好好

舊街角

擇日失戀

春秋

留明

我落淚 情緒零碎

啱啱起身 開始找了

去左睇lol

冇氣

有d失控

聽熟d 先